Wetland season park 1期捨得交樓未

上年買果時話3月31收樓
而加連內園都有得開放參觀
4月仲未收通知幾時收樓

有冇收到律師信？

第一次買新樓？
唔會有確實日期
關鍵日期唔等於收樓日期

冇

收到風後日開始派信

通常要幾耐前通知？

問下你個aa, 應該會清楚啲

新鴻基食屎啦
咁耐都唔交樓

抽唔到

dude

+1
抽中嘅話可以租比鍾意大西北嘅連登妹

不要再說了

4期開未

你估開幾錢呎

1萬6

咁進取

10萬
唔買無得買

買完連關鍵日期係乜都唔知

真定假

2期係咪22年中到關鍵日期？

親戚買左，5xx兩房中層，佢本來同屋企人一齊住將軍澳，家陣用2球首期買左呢邊...唔熟果區唔敢亂評價佢決定。

希望自住都無問題啦

仲隔涉過嘉湖
Shk不嬲溢價高開都係賣呢個價就知咩事

成世人去天水圍既次數真係一隻手數得晒，所以唔敢亂加意見

上年既新盤要兩房既話，佢返工係東涌，要就返工仲要新樓就真係得呢個選，但對於果邊樓既質素配件同埋附近生活配套我就真係畀唔到意見

個人覺得同樣大西北低密度
Park Yoho比wetland更值得入手
先唔講北環線沿途仲有得發展
凈係個位置都已經贏咗
大家都係搭十分鐘去西鐵站轉車
但係park yoho講緊係去到錦上路
而wetland十分鐘只係出到天水圍
商場方面現時大家咐近都只係有蚊型商場
出大少少既商場都已經要轉車
但係park yoho隔離塊地遲下會起大商場
而你wetland永遠都只係得個up dup天一商城
再講wetland周邊環境，連埋未開賣塊地
周圍都俾公屋（俊宏軒、天恆）圍實哂
係真正既公屋圍城，出入都要經過公屋
你個盤起到幾靚都好都好都彌補唔到呢啲缺點

佢第一期三房5xx 萬咋喎 平到笑喎

新樓多數有遲冇早 果個仲要唔係交樓日期 冇delay預關鍵日期加多一頭半個月

I mean Shk呢啲慣性溢價開既都唔睇好呢個盤升得起囉

正常 天水圍3房一街貨 首抽有半球賺都偷笑了

西位，退休唔錯

價格反映哂，sell hk無死錯人

一人一信投訴

2 期關鍵日係今年7 月

白石角

如果隔離冇哂公屋，14k尺都有份

2期贏面大，唔洗你幫佢擔心

點解兩期贏面大d

撞正氣氛唔好果期特別平

考慮西鐵出市區問題
首先要知道屯馬綫全通之後
短途車會係天水圍開始載客
所以搭少三個站未必有so

同埋等到Park Yoho發展成熟
買Wetland嘅人應該已經換咗樓走

Wetland 除咗濕地景，就只係大陸生活嘅天水圍小區

珍
尤其是個天一
似足支那商場

啱啱醒起Shk 最近封盤都唔賣 睇嚟真係舔盡

學樓上話齋，新地出名食盡溢價，佢開價即係代表天水圍值咁多而已

收到信未

收到啦

被通知左幾時收樓。
點解我仲未收到

痴線 1 期別墅仔6xx

住天水圍廿幾年，真心好奇咩人會買呢到係有揸車定點？
附近全部都係公屋，得幾個屋邨商場
巴士唔係特別多......就算有都要去埋天水圍南先出公路
過海得架967，朝早過左天澤個站已經無位
出西鐵站又要15分鐘

下.. 但係平喎 做乜姐你

識好多人買呢到退休
市區個層比小朋友住

exact7ly, 同意巴打講嘅野

i have a dream
5xx萬買天比高

有shuttle 去西鐵就得啦

一人一信投訴新鴻基

而且講內園 parkyoho設計其實靚過wetland 好多

係新界做生意咪岩住
又平又大又新。又唔洗日日出市區做奴隸

邊個話有

咁既話買wetland正

自住有冇車
冇車就祝福佢

無都要叫佢買啦

請九龍港島朋友入嚟玩先見真章

邊好意思請人黎
仲遠過去旅行出機場

自己做生意就可以了。

我都未收到。

聽講4月內應該會派哂信

PS,仲未收到

係咪有d人收左樓啦？

係 聽聞張 CC係 31/3/21 出,
咁都過症2個星期,一定有人收到信收埋樓

12,000兩房租金都俾多 位置癖交通差
何況仲標價格14,500

我仲以為我睇錯，14,500 睇嚟都係個業主信aa 亂鳩咁開

屯門個頭私樓區勁多house 天水圍個邊公屋區

最盡比嘉湖開高$500等還價，仲未計及$四個半一尺管理費

Shuttle bus有冇都係未知數

個個aa狗都sell佢係鐵路盤, 無shuttle又點

哇，乜Wetland seasons park咁快就交得樓啦？

怪唔知得上次去睇見佢起好哂d商鋪，又起好哂上面d樓，下面仲有個靚靚收樓處啦。

原來已經完左工，仲以為10月先交樓

10層樓高咋嘛 話說多唔多蚊？

都係嘉湖山莊好現樓

行去天秀坐輕鐵

五百幾萬，兩房仲要SHK樓，應該得WSP

一定多蚊到死，唯有裝蚊幛啦

應該黎緊個星期開始收樓啦，到時咪睇下d住客反應係點

一定超多蚊，諗起都覺得痕。
有蚊帳都無咩用，除非唔駛落街同等車。

無計啦，但新地真係起得好靚，我個次去左睇都覺得好豪宅feel，新地有能力將一塊爛地變黃金

只係佢 地理位置唔好者 旁邊近住濕地

各有各好啦 wetland生活配套好啲 設施多啲

新地樓設計真係高幾班

咁多個新地屋苑 最撚柒就係WSP

而且樓貼樓 同碧桂園差唔多

無計，政府逼佢起勁矮，話乜影響濕地公園，唔比起太高。

講內園 同外牆 parkyoho仲靚過佢：

矮都可以設計得靚

配合返當區格調啫

但係park yoho個強國城排法唔係人人頂到
對望啲單位十足長條公屋

Wetland 一尻樣 佢內園仲要貼到仆街。
Parkyoho 對望知唔知隔幾撚樣 幾個泳池咁遠

佢呢樣起法就算白石角雲匯都一樣。

係Wetland 先起到咁貼

收入伙禮物Bruno 電熱鍋pm me

新界唔係站上蓋 基本上多蚊就一定架啦

屯天元唔係站蓋盤，全部都係多蚊。
御半山，映御 ，parkyoho ,Wetland season park

慧景軒已經多蚊到仆街。 WSP應該會仲勁

自相矛盾，又鐵路盤又穿梭巴

個熱水機 收唔收?

易壞

呢個盤打算大西北內困獸鬥OK，出市區返工惡夢尤其是港島東九龍東

到時d蚊應該會飛哂去Wetlqnd Seasons park

慧景軒從此少好多蚊

一期定二期？

係地基唔打得樁

好靚

佢著對綠色波鞋，好柒下

紅polo

點解唔係熱褲既

輕鐵上蓋盤，穿梭巴去西鐵
不過有得輕鐵運輸署九成唔批穿梭巴，D AA又呃左一堆人

驚俾蚊咬

條片入面條女話落輕鐵行過去5 分鐘

呢啲景真係大西北山旮旯先會有

落左輕鐵行5分鐘左近應該都可以到屋苑範圍既，不過計埋等車+車程，去到西鐵站應該閒閒地要15分鐘

等車都6 分鐘，搭車起碼10 分鐘
快極都要20 分鐘先上到入閘層

運輸署會招標駁腳巴士線
可以預咗無村巴都得

不過架巴士係駁朗屏站去映御
完全唔落天水圍站嗰邊

第一期留名跟進

隔離有天秀站同濕地公園站，運輸處未必批

聽聞仲派緊3房,
2房未有聲氣

今日收左樓 好靚 4件burno 電器

邊幾件？有冇圖睇下？

成陣大陸味

好過送鎖匙盒

三房單位喎

真係有人賣bruno 部機

抵撚到爛 平過掃管fuck

其實真係幾靚 低密度豪宅feel

日曬雨淋 蓋都冇多個

低密度住宅區係咁 上蓋破壞晒個feel

右上係飲水機黎？

2房唔知送咩

後面係飲水機

多唔多腥港人？

天水圍真係成個貧民窟咁...

天水圍真係唔撚掂 仲要咁入
不過第一水10-11k呎同嘉湖差唔多
新樓黎講都算好抵買

Shk賣咁平唔會死錯人

掃管勿真係好kick…相對之下wsp 好好多

真心唔覺 睇下地圖就一清二楚 wetland根本就係深圳隔離 掃管笏同市區距離仲近過屯門市中心

仲未計天水圍站轉輕鐵6-7個站 仲要行多6-7分鐘先到 根本wsp就偏到傻

試諗下每日返工都要行7分鐘先到天秀輕鐵站，收工又要行多7分鐘先返到屋企 返到屋企仲要勁多蛇蟲鼠蟻 勁多蚊 （因為近濕地）落街食飯 天一商場 全部新移民大媽 講普通話

新鴻基冇死錯人，屯門泳池御海灣都開18k，wetland開12,13k ，你住落就知點解咁平

開返關有幾多團去濕地

btw，可以揸車，車位供應如何？

咪玩啦清, 掃管笏出到青衣荃灣, WSP先啱啱到西鐵站

計揸車既話, 仲駛乜分邊度kick唔kick

天水圍都好多燈位嘅

濕地公園路直出公路架

天水圍有路直出大路喔，但掃管勿行下路再由深井上？

Wetland 10分鐘點去到西鐵站？
10分鐘去到輕鐵站就差不多

你咁講 掃管笏出公路咪仲快

計埋等車行路輕鐵應該要30分鐘先到天水圍

有冇揸過車 掃管笏一上屯公快到傻 當然下路青公都得

點解會有條傻尻係咁洗版推屯門掃管䓤踩wetland 勤力到呢

30分鐘又誇張左啲,
之前第一期開賣, 有人去實測過

Hi 傻尻wetland業主

試下平日朝早7點試下

佢計埋行去天秀站個7分鐘未

本人勁憎行路

咁加埋都係20分鐘姐, 又未去到要30分鐘

等車呢 叮叮車d速度 我當20-25分鐘啦 大佬 天水圍都已經好遠 仲要20-25分鐘先到

話時話, 今日睇返, 啲討論內容好似時光倒流咁

新地天水圍新盤Wetland Seasons Park 涉710伙 料最快下月開售

有車，濕地公園個邊唔kick
但如果唔係濕地公園個到，而係中間位
就有車都kick

睇過黃金嗰頭有個新盤，都唔記得邊個發展商，賣左好耐賣左一伙最後都噠撚埋

2房8xx 尺，個則係幾好用，但個位真係好西，仲要車位留比大單位，唔租唔賣

自住又好，租出去又好，嗰啲西位無車位點搞

知你講邊個盤 個盤賣唔到係因為個發展商問題 個邊對面就有巴士站 出荃灣20分鐘到

算啦 wetland根本係全香港地段最西既屋苑 仲衰過屯門豫豐花園 唔好諗住拖其他地區落水啦 好柒啊

帝灣居啊嘛 你不如睇下帝御 同 珺瓏灣 賣幾錢 清左幾多貨再講啦 價錢反映一切

嗰時問AA成交左幾多間，佢話1間，我心諗，算啦，可能個位西，返屋企search先知原來噠鳩埋

跟住問埋車位，原來話2房全部賣晒先抽籤，心諗，呢個盤等2房入晒伙可能要等舊區重建咁濟

個盤唔記得exactly幾錢，但應該肯定貴過11k, 兩者比較，我真係買wetland都唔買佢喎

驚撚左，無再睇嗰頭

帝御賣15-16k差唔多清哂

佢一個打十個

唔知做乜鳩

應該要等2班車先迫到

即係on9 囉，代表咩姐

夠你住天水圍 on9啫係代表wetland垃圾啊

我都無買wetland
但就睇左黃金覺得好撚西姐

唔洗屈嘅

我夠唔係住屯門
但就睇左天水圍三線地方wetland覺得好撚西姐

唔洗屈嘅

我有撚話你住屯門咩，柒仲要盲

呢個係唔係你啊？

死垃圾傻系 天水圍真係特別多智障

屌你真係盲

我一路都係話你柒

屌你真係on99 唔知你係表達能力定理解能力不足 不過天水圍人係咁 名校少又多街童 所以人又柒智商又低下

所以Park Yoho賣得貴咁多
去大商場銀座同yoho mall完全無得比
大家消費能力都唔同

嘉湖山莊廿幾年樓都10-11k
wetland新樓其實仲有無水位呢？

水咩位呀
呢個價擺明燙手山芋拿拿林去貨

根據經驗SHK呢啲局揸車盤車位係劏到盡
py月租4500 賣2球幾

有乜好嘈
好人好者點會住屯元天

$4500
真心癲

柒左仲喺到lur

係啊 點解你柒左仲喺到lur 好柒啊

跟尾狗

跟你老尾系咩天水圍低質人種

食藥未隔左一陣又癲過

顛你個系咩 天水圍白卡佬

好柒

你的確好柒

正宗垃圾跟尾狗

天水圍正一垃圾白卡佬集中地

天水圍係世紀級垃圾地方

天水圍男盗女娼

0730-0900係要青公深井出嘅 其他時間轉車站直出屯公
即使要深井出 掃管笏出到深井 天北都未出到天水圍啦

bstn 係垃圾食屎狗 老母日日俾人屌

八柒係垃圾食屎狗 老母日日俾人屌

傻系